開槍果兩件藍衫準備好做condom未？

無啦啦送新核彈

預左班狗忍唔住

似公安黎

仲等林鄭想冷處理

核乜撚野彈呀
人地黑警團結過你地幾百倍啦

核咩彈 魚蛋都開過啦 升埋職

唔好玩啦隨時升職

佢地去左邊！！

你地無做錯到.jpg

兩個月後應該紮職 10年後做一哥二哥啦傻閪

成班黑警都係癲狗 全部去死啦

希望有「蝙蝠俠」出黎做班黑警

一哥表揚都似

正當自慰,英勇行為

報警拉佢?

殺人放火金腰帶
一定俾人當英雄

推咗其他有用post先

咪撚天真

Pish

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

做英雄

香港警察係咪一定要雙手揸槍？

打少陣飛機啦柒頭，人地返到去英雄式待遇啊，我地班義士就condom啦